# Instrucciones

 1. Desplazare a la carpeta "Parte1/ModeloMesa"
 2. Ejecutar ahí el archivo index.py (Este posee el setup de la API) 
 3. Desde la raiz, desplazarse a la carpeta "Parte2" y ejectuar el unityPackage. 
 4. Una vez en Unity, desplazarse a la "SampleScene" en la carpeta raiz de "Scenes" 
 5. Ejecutarlo .
 6. Si se quisiese una nueva simulación, se deberá apagar y prender la API, para posteriormente volver a ejecutar la escena en Unity.
